有冇手足入來談心

我好寂寞...

樓主有女

好掛住🤦🏻‍♂️

去感情台談啦

唔同狗公談

咪就系

無人識你牙

你同樓主兩隻狗公一齊死啦

屌你老無

談育嬰 好無？

樓主好幽默

有冇人試過女朋友唔係身邊就好撚掛住同好想死既感受？😞

快啲死！

你晏啲衝落球場同雲加一齊死啦

有😞

刺殺iwobi

me too

惑

我覺得自己變左做女朋友咁🤦🏻‍♂️